［突發］林鄭7婆 4點凌晨見記者！

縮到咁晏先願出黎！大家覺得佢會講咩！

Source from tg

推！ 不眠夜

記者手足唔撚洗瞓

邊到？cap圖plz?搵唔到

推 hk01都出左新聞

真係唔知點多謝佢地，7婆又成功玩鳩人

本身打算訓教唔較鬧鐘等自己舒服少少
依家決定4點半起身
冇錯係4點半因為佢一定又會遲到

擺明係做畀CCTVB, 睇佢地由六半就有料loop足一日
由空圬計同軟皮蛇(大部分時間)到呢個記者會
今日政府成場都係show黎

又出黎講同一堆野呀？
落台啦八婆

//部門：政府新聞處
稿號：ANE2019070200066
編輯注意：行政長官會見傳媒
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

行政長官林鄭月娥今日（七月二日）上午四時於在灣仔軍器廠街一號警察總部警政大樓三樓大堂會見傳媒。

政務司司長張建宗、保安局局長李家超及警務處處長盧偉聰亦會出席。

傳媒代表請於警政大樓一樓大堂集合。
完
2019年7月2日（星期二）
香港時間2時30分//

痴線

4點開俾啲失眠既人？
你啲錄音機完全無內容

9成又係譴責示威者 屌你以為7婆有咩可以講

凌晨四點見記者
第一次見

又係警總到見，一定又講廢話啦 屌

九成九又大力屌啦，呢條撚樣仲以為自己好撚威

咪又係鬧下示威者係暴徒

話會追究責任bilibala

人肉播返上次講過既野

屌 咪話我地暴徒囉
衝突垃圾會點點點
追究到底咁囉

唔係咁講嘅話我請全連登食半島

幫佢寫定稿都得
- 強烈譴責一少撮「暴徒」衝擊立法會
- 肯定警方專業克制
- 重申修例工作停止，冇時間表
- 聆聽社會聲音
- 希望盡快重回正軌

都係果幾句架喇
示威者戴個口罩就暴力
佢自己冷暴力港人就唔係暴力

一早吾撚見 柒婆真痴線

屌你凌晨四點 搞乜撚呀

都係出來譴責架啫 訓啦

同得依幾條畜牲講得啲咩吖 咪又係話強烈譴責嗰啲

錄音機又出嚟放屁
特區政府強烈譴責呀嘛 收皮啦

岩

又係講嚴重譴責暴徒呀嘛。
唔洗你講，都知你會咁講喇，食屎狗！

賭10蚊話衝立法會個班義士係暴徒
用最高誠意道歉同接受各方意見

你可以入去做

全城大半個月追究佢責任，依家想走出嚟屌返人轉頭，製造民憤嚟講佢真係有一手。

下一屆特首辦秘書長

估都估到都係個幾句啦
第一一定係譴責衝擊破壞 示威者係暴徒
第二會追究到底 嚴懲違法者
第三政府同警察好忍讓 克制
最後可能加多句話有外國勢力煽動

一撚係喇

記者無得收工

點搞 我真係去咗飲酒咁我要反去嘛？

民怨要幾大先可以屌醒佢

揾我話我知得唔得

佢邊訓到
我估佢被上面
屌到反唇

盲估記者會重點內容：

完

佢咁忙 不如下世先見記者啦

我記得之前都試過好撚夜/好撚早出聲明/見記者
咁樣個noise就會細好多

7婆早講佢係警總咁忙呀嘛，原來匿埋係警總成日。

等我地香港人搵佢搵得咁辛苦。

4點幾一定又講啲講咗等於冇講既嘢

之前69一百萬人咪出黎noted with thanks囉

仲有咩講 又係三蝠屁
叫左全日叫佢出黎 唔撚出 宜家凌晨4點出 玩9記者

我覺得條臭西今次棄守係想名正言順咁講係暴動

應該差不多。

第一句肯定話自己漏夜開記者會係特別安排，無得訓要見你地我已經好包容，你地應該感恩。